The Black Eyed Peas - Where Is The Love?

聽咗十一年

will.I.am 啲歌好正...我最鐘意嘅音樂人

十一年
都仲係好適合形容而家既社會

Me too食tea一定會播

，